iherb新手一問

追舊POST又話iherb唔送香港 又要集運又點點點先買到
但係一GOOGLE就搵到個香港官網有SF送費
就咁睇好易買到

我尋日先買完
SF送貨到屋企

AYM9474

BIK9524

AHQ6486

AYD5424

AXT6992